# Chinese translations for gpe-bluetooth package.
# Copyright (C) 2008 THE SOFTWARE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the gpe-bluetooth package.
# Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-bluetooth 0.56\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-23 23:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-08-26 20:17+0800\n"
"Last-Translator: Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <translation-team-zh-cn@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../gpe-bluetooth.desktop.in.h:1 ../main.c:720
msgid "Bluetooth control"
msgstr "蓝牙控制"

#: ../gpe-bluetooth.desktop.in.h:2
msgid "Panel based Bluetooth control"
msgstr "基于蓝牙控制的面板"

#: ../dbus.c:117 ../dbus.c:147
#, c-format
msgid "Failed to request name: %s"
msgstr "无法查寻名称: %s"

#: ../dbus.c:119 ../dbus.c:149
#, c-format
msgid "Failed to acquire service: %s"
msgstr "无法请求服务: %s"

#: ../dbus.c:126
#, c-format
msgid "Failed to open connection to system message bus: %s"
msgstr "无法连接至系统消息总线: %s"

#: ../dbus.c:156
#, c-format
msgid "Failed to open connection to session message bus: %s"
msgstr "无法连接至会话消息总线: %s"

#: ../headset.c:108 ../lap.c:109 ../pan.c:317
#, c-format
msgid "Connecting to %s"
msgstr "正在连接至 %s"

#: ../headset.c:127 ../lap.c:128 ../pan.c:336
msgid "Connection failed\n"
msgstr "连接失败\n"

#: ../headset.c:148
#, c-format
msgid "HEADSET connection to %s lost"
msgstr "至 %s 的 HEADSET 连接丢失"

#: ../headset.c:164
#, c-format
msgid "HEADSET connection to %s re-established"
msgstr "至 %s 的 HEADSET 连接重新开始"

#: ../headset.c:201
msgid "Disconnect HEADSET"
msgstr "断开 HEADSET"

#: ../headset.c:206
msgid "Connect HEADSET"
msgstr "连接 HEADSET"

#: ../lap.c:149
#, c-format
msgid "LAP connection to %s lost"
msgstr "至 %s 的 LAP 连接丢失"

#: ../lap.c:165
#, c-format
msgid "LAP connection to %s re-established"
msgstr "至 %s 的 LAP 连接重新开始"

#: ../lap.c:202
msgid "Disconnect LAP"
msgstr "断开 LAP"

#: ../lap.c:207
msgid "Connect LAP"
msgstr "连接 LAP"

#: ../main.c:203
msgid "No kernel support for Bluetooth"
msgstr "没有内核蓝牙支持"

#: ../main.c:220
msgid "Couldn't exec "
msgstr "无法执行 "

#: ../main.c:224
msgid "Energising radio"
msgstr "增强无线信号"

#: ../main.c:339
msgid "Device information"
msgstr "设备信息"

#: ../main.c:379
msgid "Details..."
msgstr "详细..."

#: ../main.c:436 ../obexclient.c:379
msgid "Scanning for devices"
msgstr "正在搜寻设备"

#: ../main.c:447 ../obexclient.c:391
msgid "Inquiry failed"
msgstr "查寻失败"

#: ../main.c:455 ../obexclient.c:399
msgid "HCI device open failed"
msgstr "HCI 设备无法打开"

#: ../main.c:482 ../obexclient.c:420
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ../main.c:504
msgid "Retrieving service information"
msgstr "获取设备信息"

#: ../main.c:550
msgid "Bluetooth devices"
msgstr "蓝牙设备"

#: ../main.c:571
msgid "Unable to scan for devices"
msgstr "无法搜寻设备"

#: ../main.c:608
msgid "hciattach died unexpectedly"
msgstr "hciattach 非正常中止"

#: ../main.c:619
msgid "Radio startup failed"
msgstr "开启无线失败"

#: ../main.c:727
msgid "Switch radio on"
msgstr "打开无线"

#: ../main.c:728
msgid "Switch radio off"
msgstr "关闭无线"

#: ../main.c:729
msgid "Devices..."
msgstr "设备..."

#: ../main.c:748
msgid "Remove from panel"
msgstr "从面板删除"

#: ../main.c:763
msgid ""
"This is the Bluetooth control.\n"
"Tap here to turn the radio on and off, or to see a list of Bluetooth devices."
msgstr ""
"这是蓝牙控制。\n"
"点击此处打开或关闭无线，或者查看蓝牙设备列表。"

#: ../obexclient.c:158
msgid "Sending data"
msgstr "正在发送数据"

#: ../obexclient.c:228
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#: ../obexclient.c:235
msgid "Selected device lacks OBEX support"
msgstr "所选设备缺少 OBEX 支持"

#: ../obexclient.c:243
msgid "Unable to create OBEX object"
msgstr "无法创建 OBEX 对象"

#: ../obexclient.c:250
msgid "Unable to connect"
msgstr "无法连接"

#: ../obexclient.c:314
msgid "No destination selected"
msgstr "未选中目的地"

#: ../obexclient.c:478
msgid "Select destination"
msgstr "选择目的地"

#: ../obexclient.c:623
msgid "Send my vCard"
msgstr "发送我的名片(vCard)"

#: ../obexserver.c:266
msgid "Couldn't register OBEX service"
msgstr "无法注册 OBEX 服务"

#: ../obex-unknown.c:60
#, c-format
msgid "Received a file '%s' (%d bytes).  Save it?"
msgstr "接收到一个文件 ‘%s’(%d 个字节)。保存吗？"

#: ../obex-unknown.c:60
msgid "<no name>"
msgstr "<未命名>"

#: ../obex-unknown.c:78
msgid "Save as..."
msgstr "保存为..."

#: ../obex-vcal.c:85
#, c-format
msgid "Received a calendar entry.  Import it?"
msgstr "接收到一个日程记录。导入吗？"

#: ../obex-vcard.c:142
#, c-format
msgid "Received a business card for %s.  Import it?"
msgstr "接收到一张 %s 的商务名片。导入吗？"

#: ../pan.c:359
#, c-format
msgid "PAN connection to %s lost: %s"
msgstr "至 %s 的 PAN 连接丢失: %s"

#: ../pan.c:363
#, c-format
msgid "PAN connection to %s lost"
msgstr "至 %s 的 PAN 连接丢失"

#: ../pan.c:379
#, c-format
msgid "PAN connection to %s re-established"
msgstr "至 %s 的 PAN 连接重新开始"

#: ../pan.c:415
msgid "Disconnect PAN"
msgstr "断开 PAN"

#: ../pan.c:420
msgid "Connect PAN"
msgstr "连接 PAN"

#: ../pin-ui.c:155
msgid "Bluetooth PIN"
msgstr "蓝牙 PIN"

#: ../pin-ui.c:166
#, c-format
msgid "Outgoing connection to %s"
msgstr "向外连接至 %s"

#: ../pin-ui.c:167
#, c-format
msgid "Incoming connection from %s"
msgstr "从 %s 连入"
